請教家居上網smartone定中移動好？(Sale 免入唔該！)

你老母 hkbn 1000m續約開我$258
谷鬼氣見smartone同中移動都係用佢網絡， 想問下兩個邊個好啲同用唔用得過？🙇🏻

只會得sales答你

你唔想sales答嘅話去成人台都好過黎呢邊問

其實我只係想徵詢用過嘅用家意見

起碼你唔係

Are you sure?

😱😱😱

你幾時完約？
我本身係$148 100m上年10頭月完約，佢7月就開始問我續約之類。
第一次係原價續約再送Mytv super12個月，拒絕
第二次就$128蚊再送Mytv super12個月，拒絕
第三次就$98蚊再送Mytv super12個月兼送$100蚊禮券

我8月尾就轉左其他公司

想講既係，如果唔急完約，其實可以慢慢拖，班Sales最後會開愈來愈抵既plan

多謝你咁詳細提供🙏🏻
你有心同人續約都唔會畀續約前嘅價錢仲貴啦， 你開到二百幾仲未連電話， 好似真係水魚先至會續約囉！
我問咗中國移動 佢話 線都唔使轉就可以用， 1000mb簽24個月 先至講緊108蚊， 仲要送個唔知乜嘢router加三萬蚊佢嗰啲積分！
我真係搵唔到原因繼續留喺度😎

有得揀既話唔會揀中移動啦
其實見HKBN同Smartone 既服務內容都唔係話差好遠
但對比最平果個plan HKBN都貴成舊水
緊係揀smartone啦

點解呢師兄？
中移動都係用香港寬頻條線㗎喎？
我剛剛睇108蚊1000mb真係好平喎

老老柒柒上網呢啲個人野真係唔太信任大陸公司

咁即係數碼通啦

屌你老母我100M 開我229
送個垃圾mytv super